蕭生：中國火箭月內兩次發射失敗！詳解背後原因！

火箭歷史都吹到兩嘴

德國係火箭之父？？？

iran抄上抄射兩次都失敗

中國射31失敗2次

美蘇火箭咪即係德國產物

德國係咪比人限制左冇得發展？？

戰後所有德國科學家比美蘇瓜分哂
一個都冇留比德國

7分 52秒笑死

二奶仔既二奶仔

張圖歐盟係咪最近果次失敗